win again! 3月1日的談判限期或可推遲

美國總統特朗普上周四才證實不會於3月1日「休戰限期」前與中國國家主席習近平會面，到周一又有「白宮消息」傳出，本周若再有重大進展，3月1日的談判限期或可推遲，意味過了死線仍可再傾

trump trump .....

Source?

等維尼再跪低多啲，侵侵又賺多啲，到時border wall嘅57億,可以叫維尼開cheque

垃圾trump

fake news
fake news

屌我唔會再信你地班人